淡友入

伊兩日我訓身入佐堆熊，又有1/3 比人打靶，1/3 岩岩止蝕，得翻1/3 死守。有冇巴打可以救下我
冇佐成個月人工

番工對衝啦

宜家完全冇心機扮工

一個月後又一條好漢

再借再入

比左我 送個肥婆比你

宜家都唔知止蝕熊定繼續堅守信念好
買入既極熊全被打靶

牛市做咩淡
逢低加call

仲玩過夜熊未死過咩

睇下幫唔幫到你

咁我初初信個市會跌......

我仲有10萬係正股、15萬係細股到、熊仔得翻 4萬、現金輸淨 1.2 萬，點部署好？

順勢而行
升市做咩淡
每次大跌都係買入機會

新手上路 玩動物股唔夠3次

轉做好友即賺幾個開

而家買熊要記住
1.起碼買遠2000點
2.買埋牛做對冲

所以打上來求救

信? 點解信?
或者學下睇圖先

乜你無睇我d post咩？

由佢夾

熊軍死清光

止蝕埋佢 然後反手 逢低入牛一彈上去就放 來回幾次賺返幾倍返黎

收市入左小注熊 聽日數錢

一個月好少啫，有賭未為輸

巴打有冇教路 聽日比我跟你揾食